你唔明白我既苦衷 你憑咩勸我大度

最憎呢d所謂大愛撚

事不關己就勸人大度
發生係自己身上就另一副嘴臉